其實係咪我問題

今日同個廢老同事返工
佢一返到嚟鋪頭冇戴口罩
因為公司規定，我就提佢戴口罩
點知佢帶錯方向（內外）
所以提佢
跟住佢突然勁咳
但佢繼續唔理我
跟住都算啦，佢突然間除咗一邊口罩
又喺鋪頭喪咳，提多佢一次又唔理我
於是我同上頭講，上頭打電話提佢，佢先帶返正常個口罩。
之後佢仲話我唔包容其實係咪我問題